真心鍾意一個人會接受到佢自由戀愛？

早排識咗個朋友，佢話自己祟尚自由戀愛，仲好支持自己女朋友識其他人。佢又講到好愛佢女朋友，佢女朋友對佢嚟講好重要。

我就覺得好不解，真心鍾意一個人會肯同人”share”佢嘅咩？

3p 何樂而不為？

但佢又唔係玩開呢味野㗎喎 真係好唔明自由戀愛嘅人嘅心態

唔係玩開咪要玩下囉

我會接受到佢有親密嘅異性朋友 但戀愛就不了

我個朋友係接受到佢女朋友同其他人搞野

咁撚自由嘅 係純sp定有路

同埋講真，一個係香港呢啲傳統華人社會長大嘅人，真係會徹徹底底咁接受到自由戀愛嘅咩？

你fd鳩up你又信
我唔覺咁係愛囉
或者係因為佢都想女友俾佢自由
等佢有機會溝女姐

見過好多口口聲聲講求自由,信任既情侶
最後都有第三者出現

我覺得要有適當程度既佔有同埋被佔有
先感受到真正既愛

喱啲思想奇撚怪怪 唔知想點
講多幾句又話你標籤異類 思想唔夠開放

其實取決於心態。
覺得識異性就一定係想溝人嘅咁其實冇嘢好講。
我覺得雙方講清楚依樣嘢就冇問題。不過如果本身已經plan 定騎牛搵馬嘅話咁其實冇需要執著依啲嘢，因為要走始終會走